諗起Cilla條仔日日扑女神搞到我j唔落（娛樂台）

條仔人猿咁款，女神下次眼光唔該好少少

你照下鏡先啦

夠高

完

條女都好普通

保守計都每日2,3q😂

呢張有7 成似陳淑莊同李日朗在😘，不了

女神bb啊

條女咩料 中學已經咁紅？

老老實實 第一次係ig見到佢條仔個樣嚇左出黎 load左5秒先分到係男定女

好似係之前youtube同佢女同學一齊唱歌

唔知點解 條友個feel好契弟

聽聞條仔好撚多女咖喎

諗起成班毒撚就好笑

你自己都係

打少dJ

咪咁直接

去左行馬騮山？

川島芳子

想睇下樓豬個樣

iPad
你屌埋我個份

真心邊個黎 完全唔識佢有冇人介紹下

Nicole bb

佢而家點 好耐冇留意

我識條仔

張圖未load出黎以為係金鐘m記圖

似tb多啲喔Ching

有冇人幫手放金鐘張相

留名聽臭雞故事

Cilla bb一定仲係處

見過真人 好得

呀豬呀狗都女神 on9

邊撚個黎？

佢咁嘅樣點媾到女神？講黎聽下

同女人拍拖點會唔係處？

真人係有香港腳

屌 原來而家有眼耳口鼻既就叫女神

短髮肥版達哥？

又邊位

丶[img]
瘦到皮包骨咁，究竟個波點嚟呢？鬼影變幻球？

呢個都女神

金剛跟美女戀上 也是個傳奇狂想

Hku b law定唔知g law 唔似個港女讀啲水泡

佢條仔睇落基基地

條女平過ipad 見佢日日塞兩個橙係心口都鄧佢攰

越大越平凡個樣

佢眼光唔好你仲可能有啲機會

正常樣都可以比你地笑，真係想睇下你班毒撚咩樣

波平如鏡

邊撚柒鳩個

對比下而家

between我都係覺得好jable

係campus成日見到cilla
但唔係俾佢個樣吸引 係俾佢對腳吸引望過去...
港女真係死淨對腳

咁樣衰 都叫女神

之前ig碌過第一眼以為係tb黎
再睇多幾眼
都覺得似tb

好平

條仔仲好似反應遲鈍

好平定好平

我真係唔撚明
有啲女人平胸平到全世界都知
點解仲要塞兩舊橙扮大波

佢今次依條仔已經算係佢咁多條仔入面最正常 之前個兩條毒撚真係

平平 凡凡

樓主j女定j仔

綠色腳指甲油，不了

塞橙就梗左啦
條仔對眼仲大過C雞

戴個68 bra就呃到哂你班人
不過破咗處俾人屌咗咁多鑊終於揸大咗又唔奇嘅

條女先18歲已經換咁多仔，一定係處
佢個胸平到同條仔企埋一齊，好似兩塊木板撞埋一齊

條女好似讀埋大社工

個口唔講 但隻眼冇神 鼻翼咁闊都叫女神？

LZ大把女啦

佢未夠16就俾人破左處啦

咁都女神
樓主都唔方好得去邊

係處。但用手用口，晚晚比人射到成面都係，間唔中吞埋

邊條先

好波

成日見到佢哋一齊
實喺hall 日仆夜仆

有冇人覺得佢越來越柒 好殘

邊位?

呢個又係Poly女神

條仔整容咁款

連登仔話人個樣似契弟 人地追到條女 你就係鍵盤面前激鳩氣鬧人 但溝唔到女

屌罅姓，以為乜鳩靚女，原來勁撚普通，完全同個靚字冇關係

真，nicole感覺冇咁假
而且唱歌好聽d

講真 佢條"仔"係咪TB o黎?

真人冇咁靚

兩個都麻麻 冇討論價值

可能30cm

仆你個臭街港男真係無撚用乜柒都話女神

條仔都我中學師兄嚟

又吹奏iPad

之前有差仔男友

根本係自己開埋topic

仲有個大叔咁嘅樣㗎之前

因為佢冇肉姐

邊個黎
有冇基本資料？幾歲 讀咩書 番咩工

成日睇佢d相，都唔知係佢面色差定用錯粉底，塊面石灰咁色

有隻st jo狗

個個同hall拍拖都係架啦

呢個好撚樣衰 好撚憎佢

蛇精男

好似蛇精男

毒撚認為有五官唔肥就女神，屌佢老母就係呢班人搞撚到d阿豬阿狗真係以為自己好靚係到扮女神
Taste差其實可以當傷殘

之前見到條仔真人，真係好柒

塊面柒到咁都以為自己女神

真人第一眼睇幾靚

要對比下先得

邊位

Chloe Vicky 靚好多

覺得佢係Poly真女神

cillia真人都ok...呢個真人好撚柒，真人黑蚊蚊又好殘咁，嚇撚死人

Vicky 人地貼有佢啲相個樣同佢自己貼果啲....

金鐘m記圖召喚

前一條仔好似街賣唱識，
講到咩咩真愛又唔介意背景，屌。
樣都未出就換左畫，好慘。。。

靚女真識玩

條女p過圖

金鐘m記.jpg

勵志莊黎講，cow幾靚

你去一轉私家醫院, 九成都係依啲樣

同Tommyshan同期差九條街

最尾果張條裙短撚到

個個連登仔都係吳彥祖

邊鬼個嚟

唔係嘛 咁嘅樣都做到女神
咁有眼耳口鼻都做啦

屌你 18歲已經俾咁多個男人上過
登佢老母慘

條仔仲「靚女」過條女

兩個都麻麻地，條仔係靠少少打扮，個鼻直頭醜

個鼻出哂事

改到大波

係個鼻差d 姐

邊q個係cilla ?

一路走來見證住佢咁多手真係心都碎埋

算吧啦
佢自己本身都姣開㗎啦

咁普通放過人喇

俾人吹到女神真係好笑
以前都有啲青春搭夠既
宜家

咁都要拎人出黎批鬥
係咪痴撚線架連登仔

條仔成街襟兄弟

佢都係適合返ipad

who?

係街見過哩pair人
好似好想人認到佢地咁

見過但幼到好似筷子
真係好睇咩

E張幾正, 對腳不得了

唔知塞左幾多個橙入去
真人平到飛機場

why not both

yanyan係最正

條仔個鼻真係唔掂 不過條女都唔靚

Cilla個樣真係普通 同我樓下seven 個sales差唔多樣

又樣衰又瘦又冇波仲要中學時期已經好撚濫周圍派帽，咁都叫女神，連登真係痴撚左線

咁樣睇中學靚好多

唔明點解以㗎啲女仔係都要打扮到成隻雞咁款
又搽粉搽到白到成隻鬼咁先覺得靚

真係雞嚟
但條條仔都咁柒 點做到

好多墨屎

條仔幾靚仔 有冇ig

joeeec8

想當初佢同nicole仲係中學生好青春唱歌啲youtube片比人放咗上高登 先咁多人識 紅咗
嗰陣仲好多高登仔讚

cilla紅咗之後已經冇咗以前嗰種青春感覺
成日換畫 好濫咁

咪係佢個時條仔擺

講起日和有返啲印象

佢條條仔都咁柒

條女個胸嘅大細都好精彩

同一間房都唔一定做愛既

知自己個樣見得人，加上如果愛情觀未定性

換下畫拍下散拖都好正路，而且又唔係mk 個隻拍3日就幾愛幾愛

轉頭散個d 。咁都好過收一堆兵

咪係，入去幫條仔打下飛機，口交下姐
唔似你地諗得咁污穢

yan yan[img]

啱啱睇返佢之前d相
佢而家條仔接受到咩？

鬼形變幻波
係人都知平過飛機場都係要搞咁大龍鳳

有得唔接受咩
你估佢會知得少過你

冇del？
點解條條仔都咁柒

自己打上黎？

之前條仔好似唔係呢條，散咗？

不了
一個follow左lz莊既其他U毒撚

揾到佢裸體曬太陽嘅相

男人覺得學生妹 青春先正
女人上到大學 仲打扮成中學生咁 覺得會比人笑
咪搞呢搞路
為左＂成熟＂

樓主係ex
陰公豬

又要望又要嘈

條tie係撚st jo on9

條女好一般
真心一問邊個黎

LZ有其他仲正啦

條女日日post相 扮晒可愛覺得自己好靚咁 follow左幾日就已經覺得好嘔心block左

條女以前同佢個fd自彈自唱果陣好pure好true架
越來越俗

其實條女靚係邊 我唔明

佢block左你？

屌，個名臭到咁都仲有人當佢女神

連登仔女有樣冇波又屌ipad 冇樣有波又屌豬西 有樣有波又屌係臭雞 真係想睇下你條女甚至你自己靚過佢幾多 po自己個樣出嚟咪又係柒撚過人 匿翻埋阿媽個閪到咪撚見人啦不如

你都on9...
點睇都係冇樣冇波既公廁啦

我block佢

下講真架？ 你真係block左佢？？

咁佢咪再睇唔到你profile？

條女中學時期係名校圈神早臭曬

派左帽啦

Nicole>>>>>Cilla

講外形 cilla好過nicole既 性格就唔知

有錢仔

公道講句唔係要完美 但唔洗乜都吹到女神囉

成日係lkf見到佢

人地有仔

Poly d女低質左咁多
全部ps完都普通樣

ig呢

其實新加坡既大學每5條女就有1條咁既質素...

要而民了

唔知邊個黎但睇樣兩個差唔多等級姐都係
不過佢男朋友對眼生如果生係女人會好屈機

咁撚樣都女神

@nicolehuang92

Date with my boi...

D英文...笑左

條女又係馬騮咁款！

屌你老母

佢初中嗰陣個樣未成形真係正
大個咗化埋妝都係一般貨色

以前靚

No 讀緊中學嗰陣已經轉咗style

條仔個樣無問題呀 中上啦

連登仔有幾個會靚仔過佢條仔 一味話人gay

唔撚係掛 佢條仔個樣直程稱得上柒添啦 你係cilla條仔？

金鐘圖